唉就輸....區議會我估都係無得選...我估又玩dq

緊急法玩撚晒

好快又會出埋辱警罪....唉

5毛又開post啦

民建聯咁撚多種票怕你毛咩
凶鳩班素人唔好公開撐成個運動ja

電話攻勢都出緊啦，仲無得選...有得選你都贏唔到啦

拉